我係香港家長 我想攪個家長遊行

借朋友account

你好 我係香港嘅家長
我有兩個小朋友
我想攪個遊行 帶埋小朋友嘅遊行
主題係「停止使用化學武器」
*當然係促請政府回應5大訴求*
由於好多家長都擔心出面太多tg殘留物
好多細節希望可以集思廣益

日期：11月23號 （星期六）
*手足果日有無行動？*

地點：需要集思廣益
*唔好太多tg殘留物*
*家長們會擔心*
*要就腳*

時間：1pm開始

麻煩大家幫手諗下
我聽日就去申請不反
得家長 得天下
好多家長都想出一分力
雖然唔可以獨留兒童在家中同大家夢中見
但願光復香港 時代革命

利申：發夢發到屋企唔再幫手湊 欲出不能

推

遊行有用一早贏左

帶埋小朋友 無回應都有畫面
啲人而家係覺得「班學生」點點點

幫手推下 幫手諗下 好唔好
唔知邊個方法work 但做到幾多得幾多
唔好比政府有藉口 「學生」點點點
係全香港人都有意見
個個做到幾多得幾多 手足愈來愈少
比家長們都出分力

先推
不怕技屎只怕技窮

香港人真係贏唔到班偽進仔？

brainstorm下有咩地點可以揀

遊行冇撚用
算鳩數啦

可以試下

我女同我講會比心機讀書 第日唔好做警察
我地會贏架
我女日日唱願榮光支持手足

咩都要試

佢試下對住班細路放tg
啲家長都可以好癲
唔好睇少家長力量

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

無錯

pish

家長們都唔想得個鬧字架 都好想企出來架
只係一直都無一個比家長企出尼嘅方法

輕輕一推

我都好想要個咁黃嘅老豆老母

Push

唔好放棄 我媽比我由淺藍洗腦洗到而家佢會鬧黑警

只會又變左不反對通知早結束
你地係非法集結
之後又tg放題 勇武落場
又拉幾百人

放tg去班細路到 我都想聽下佢有咩解釋

利申 唔係想放負
但現實係依家唔好妄想仲有和理非回合

我老豆直頭當我戇鳩，已經放棄左佢
我老母就好啲嘅 不過都係淺藍
好辛苦

你覺得依家d死黑警有咩做唔岀？
結果為咩 又係畫面靚？

所以希望各位手足 如果攪得成
為左班細路 比佢地行完先
佢地就係抗爭嘅種子

放心 絕對明白勇武心情 未比屋企威脅唔幫手湊之前 我都係大家隔黎

咪咁負
而家班細路 已經食唔少tg 比個機會家長表達下好嗎

跟本就唔係手足岀手 令遊行繼續唔到
上次美領咪又係中間就俾人stop左 手足先要唔岀手 唔好調轉

係
連登特別多失敗主義撚
唔洗理
不過建議唔好係11.23搞
要備戰區選

我都有咁諗過
但啲家長星期六先出到黎

btw咁失敗主義 樣樣野都話無用
唱咩願榮光 抗爭來把_？

你咪覺得我失敗主義囉
就睇下真係搞一次和理非回合會點

依家唔係6月7月啦
事態已經唔同晒

和理非 勇武合一 家長細路一齊沖

個畫面好震撼

有無負責整文宣嘅telegram?

雖然多一份好多 同埋小朋友真係可以引起輿論同國際關注。但係依家個城市真係好混濁 唔係好想啲小朋友咁細個就要吸入咁多有害物質

復課都係要出街 而家連屋企樓下都避無可避
更加要企出來阻止 尤其區選當日24號分分鐘區區都放